原來caterine 係黃兆健！！

借王姑

cat係幾正btw樂囝條撚樣食蛋白粉食到23歲似43

下？佢食白粉？

冇咩問題 好多人有食

樂哥最憎人話佢老顏 唔怕比佢打？

一睇就知佢哋去美心食

大雞樂歲數係咪報細左

黃兆健＝型，出街都笠件熱血公民衫

你都有。

又屈

我都唔惹小。

我冇屈佢。

屌你老母大雞樂！

拉

有無比志哥食過

食美針

原來黃兆健23歲咋

咁你都認到

今日有個朋友結婚，向大會堂註冊，中午安排了附近稍休的酒樓用膳。

靚女新娘話，佢兩位朋友知道果間係美心，就唔出席婚禮了；佢話咁樣幾好，可以好簡單淘汰一啲生命中唔重要、唔需要嘅人～

百年好合，永結同心💕

志哥食過波羅。

屌你老母

發乜癲？